小弟有內地升學煩惱（求好心巴/絲入）

各位巴絲打好
小弟係2018dse
唉 預自己會跛腳英文2都無
都讀硬found dip
聽講遲d有大陸唔知咩大學面試
可以的話諗住讀環境科學
唔使考就有大陸大學讀 又平
不過聽人話上去讀書好辛苦
又高數
又無機化
程度係香港的m2或化學選修單元好撚深
唔知大家點睇
同埋found dip定大陸讀好
有冇而家內地讀緊過來人或有心巴絲比下意見
唉有d糾結